「希望大家入嚟睇吓」呢場運動行左半年 到而家大家有冇諗過點樣先可以贏？

半年啦，大家都出過力出過汗出過血，有手足為呢場運動犧牲佢哋寶貴嘅生命 有手足要面對以10年計嘅判刑要喺監倉下邊渡過應該係人生最精彩嘅10年 有手足要留亡海亡你一世都唔可以返嚟香港，更加有手足死得不明不白。我哋前線嘅手足犧牲仲唔夠咩？每一位嘅手足都係我哋香港人嚟㗎唔係condom啊！我喺度想問下大家，我明白大家都知道呢場運動點都唔可以輸，一輸我哋都係第二個新疆，但係到底點樣我哋先叫做係贏？同呢個極權講民意？同呢個極權講我哋嘅五大訴求？係呢個極權下邊光復香港？唔係呀！就算真係中共願意讓步俾我哋應承晒我哋而家嘅訴求咁又點呀？到2046咋！2047年你哋就咁天真以為中共唔會清算？佢哋只會更加變本加厲有更加多集中營！我哋咁努力所爭取嘅只不過係呢短短26年！我哋嘅下一代呢？我哋而家嘅年輕人呢？而且呢個根本冇可能發生中共係冇可能答應！我哋得兩條路可以揀！第一條全民武裝革命直接推翻政權，呢個選擇我哋可能會犧牲晒成個香港都唔會成功而且根本冇可能發生！因為我哋而家連12月8日啲狗話搜獲大批武器，包括槍械及過百發子彈。係有咁多香港人會諗係狗插贓嫁！雖然我唔知實情係咩！但係大家點解唔可以諗係我哋手足進化緊擁有相對均等嘅武力？到而家大家都仲可以覺得長運動係嘉年華！我屌你老母啊行到今時今日我哋犧牲左幾多？你同我喺度諗個玻璃纖維係頭到？依家只有批評嘅聲音，就喺度講話大家都係手足不分化不割蓆兄弟爬山各自努力。莫非其他人唔可以有自己嘅睇法？唔可以講出嚟批評？咁樣點解要進化啊？唔用語言同你講出嚟唔通靠心靈感應？如果大家覺得宜家呢個進化速度係夠，大家仲有咁多包袱！咁多藉口！邊有可能可以靠勇武抗爭去贏？更何況我唔想再見到任何一個手足犧牲！用武裝革命去贏呢場運動一定會失去好多手足！既然係咁點解我地唔可以嘗試用第二條路？第二條路就係比英國知道香港嘅民意授權英國終止中英聯合聲明咁樣嘅話，中共就唔可以再控制香港 ！由我地香港人拎返香港嘅主權！咁我哋先可以爭取到我哋嘅民主自由人權！我哋嘅五大訴求可以達成！我哋手足嘅犧牲先有價值！我哋流亡海外嘅手足先可以返嚟香港！因為多份法律文件都顯示左終止聯合聲明嘅合法性同埋正當性！既然呢個係我哋嘅王牌點解咁小人肯願意去用！而家連講香港獨立都咁多人避忌！如果係咁嘅話我哋根本唔配贏！
我知我文筆唔好，但呢個唔係重點我希望大家可以真係諗下我哋點樣先可以贏！而唔係好似而家咁手足逐個逐個俾人清算。我唔係大家所講嘅冷氣軍師，我發夢見到我一開始都係好似大家咁又和理非之後一步一步進化去到前線。我有好多朋友已經俾狗咬咗，呢幾日都有朋友俾人上門拘捕！我真係希望大家可以認真諗下！

堆

推

我知你嘅好意 但可唔可以分段啊 睇到好辛苦..

對唔住呀 我第一次打架咋

我知我打得唔好 但我希望大家可以幫我推一推。我真係想多啲人知道 我唔想再有手足犧牲